英超煞科 波台係時候由我地NBA手足打骰

湧

死利狗開心到

大家都知你唔開心嫁啦

我猗

Defend The Land！

西波巫下季捲土重來

得返歐霸+歐聯比你地9UP下

賓州無事

屌nba咪又係得返幾場

東西決+FINAL仲有好多場

睇人玩波子棋都刺激過NBA

騎16-0

Yes

LET GO HAWKS

下季

仆街 甘刀燈左

斷左

吊你燈9我皇
甘16-1啦

死熱狗坐監玩電話 加你監牙